I don't care wat u tegen mij zeggen.
Ik weet dat ik gelijk heb gekregen als ik deed.
Slechte Hetty!
Zo fietste ik voorbij de boerderij vanmorgen zag ik haar gezicht bij het raam, zoals een spray van jasmijn.
Don't let us talk about it meer en niet proberen te overtuigen dat de eerste goede actie ik heb gedaan voor de jaren, het eerste beetje zelfopoffering ik ooit geweten, is eigenlijk een soort zonde.
Ik wil beter worden.
Ik zal wel beter.
Vertel eens wat over jezelf.
Wat er gaande is in de stad?
Ik ben niet naar de club."
"De mensen nog steeds over slechte basilius verdwijnen."
"Ik dacht ze had genoeg van dat moment," zei Dorian, gieten zelf enkele wijn en fronsend enigszins.
"Kerel, ze hebben alleen praat er al zes weken, en het Britse publiek zijn echt niet gelijk aan de mentale spanning van meer dan één onderwerp elke drie maanden.
Ze zijn zeer gelukkig geweest.
Ze hebben mijn eigen echtscheiding en Alan Campbell's zelfmoord.
Nu hebben we de mysterieuze verdwijning van een kunstenaar.
Scotland Yard blijft aandringen dat de man in het grijs ulster die naar Parijs door de midnight train op de negende november was slecht basilicum en de Franse politie verklaren dat Basil nooit aangekomen in Parijs .
Ik veronderstel dat in ongeveer twee weken wordt verteld dat hij is gezien in San Francisco.
Het is een merkwaardige zaak, maar een iegelijk die verdwijnt is te zien in San Francisco.
Het moet een prachtige stad, en bezitten alle attracties van de volgende wereld."
